龍門認衰仔！！保證黎緊d燒味一定係最靚！！

是咁的，有巴打叫左肥叉燒黎食，但邊度肥？
結果就比各位巴打屌了

龍門好快就認衰仔，保證之後嘅燒味一定係最好

希望龍門同各間黃店繼續保持住有錯肯認、接受意見嘅心態，咁先會繼續進步

賣返幾日半價諗諗

d煲有得退錢架原黎？

我過幾日去試試
希望個供應商比d靚貨

其實好想知點解明知要呢種 供應商提供咁樣都ok
然後比人屌先肯改

可能係供應商品質管理差？

但佢哋都照單全收？

比起d 一話佢唔好就屌柒人既咖啡店
做錯野就block鳩人既好得多了

其實唔難理解
黎貨時懶得check
打工果個唔志在
做老闆果個唔知

我就唔係好信供應商當初比依d貨佢都照簽約

你講緊邊個

有時睇漏眼 無留誌就真
不過收人咁既價 然後比咁差既質素人
係抵屌既

希望老細post番張靚叉燒圖出黎

咖哩張7左

如果即時提出，我信龍門會幫你換

佢果緊屯門個間

佢d野好食左一陣又變番差，仲要價錢又唔平，無去食差不多半年了

咁嘅服務態度先係架嘛

check cctv嗰間？

$10/個

班員工伏9佢

屌，已經掉曬d煲

仲有cap cctv cap Facebook 公審你

我試過 真係可以

咁啲蛋卷幾時有Bubble紙買咗盒入面1/3變咗碎點撚樣食

當cocaine拎鼻索呀？

Dum 錢落海

冇錯

我嗰盒有wor

加料肥叉

唔會啦

老闆真係貼地, 好好人, 我要食多啲龍門了

收皮未

同埋做得太薄好容易碎，張生見字下輪加返bubble紙同做少少，我會再買

ching幾時買嫁？

咁又唔會嘅，尖沙咀個間服務態度唔差

早幾日屎忽痕去門市walk in買

南亞仔你太hard sell啦
低調少少
低調少少

換貨啦

太強，
龍門

真係親身體驗

如果碎咗 可以換

我已經食剩啲碎做好啲俾我買多次好過啦

怒轟

不過食得多龍門都知邊d好食邊d唔嗌得

真係要屌屌，荃灣店真係好唔得

你問南亞仔就知

你估老闆咁得閒日日check咩 打工就咩野都收架啦

免費都唔食啦

老闆管理方面真係要再努力d先得

隨便你

之前睇過果籽搵過人幫手管理架啦
以前凍冰冰都敢出餐 依家俾人屌證明情況依舊

龍門態度真係值得學習
黃店榜樣
日日比連登仔屌都唔躁仲肯改
個人幾佩服

但依家係好過以前

屌客攞叉

咩今日唔靚，係跟本未撚靚過

又黎打飛機昆水,好撚嘢

其實燒味太乾本身好小事，大家講到好似食物中毒咁
當然聽意見肯改善就最好，好多人未必係覺得好食先去食，係為左撐黃圈先去

果邊好多人玩野 屌果邊樓主on9
唔知係屬於玩膠 定 策略性咁攪事

其實係，不過今日特別差
希望之後真係有靚叉燒食

有冇人再試多次 試完Po圖上黎

其實真心 無可能日日每個餐啲野食都好好嫁喎
就系黃店 要求要高咁多咩
岀去餐廳個廚個日輸左錢都重手啲啦

唉
我係大渣哥問點解太陽蛋生到咁待遇好唔同

要人屌都回應
今日之前都唔知賣左幾耐呢啲叉燒乾

成成依排消失左

波台狗呢

分化撚呢

其實大家可唔可以即場屌左人地，唔得先再上來屌呢

成日都唔夠膽即場屌，可唔可以唔好咁懦弱

佢翻炸D叉燒扮燶燒咋,點知炸到過晒火
成班傻閪俾閪杰昆

兩支叉果間野?

唔係個個都鐘意係肥叉， 想膽固醇定心臟病？ 我想佢主打健康， 你睇佢伴菜係小蘿蔔+ 青豆就知， 成件事高級咗又吸引到女性顧客

食得龍門都弱智啦,點會當場屌

精液蛋都退得

以前就推前線去死
而家就推人食屎
cc toy

退？我上左台先來退？
加錢咪退囉

但menu係寫肥叉

成成

唔係個個都鐘意係肥叉 佢講明叫肥叉但龍門比垃圾柴皮叉就點講都講唔通啦

你太年輕了
人地同我講
太陽蛋一定係生嘅

唔見佢成個星期，幾驚成成出左事

又block一件

好好態度
痴線

我都唔知咩係肥燶叉燒， 但我食叉燒反而鐘意食呢種瘦叉

心臟病係高碳水同發炎呀

客：今日食你個xx飯有啲.....
黃水狗飯：見到xxx都照食 係你自己on撚柒鳩屌你老母
客：

你就係食開肥叉嗰班

明既 你點食你選擇
不過龍門餐廳寫明係肥叉

龍門食人血饅頭食足年幾，仲信佢等執笠啦

做開好事做錯一件就比人屌
渣哥做好一次應該比人放上神台

咁都叫好,無撚野呀

加啲口水換比你

咁渣哥食開咩

又係ching
渣哥對精液有一份堅持，太陽蛋一定要有精液

當初得一間鋪嗰陣都極其理不過好食過一般茶記少少
夾硬發大嚟搞請埋啲阿豬阿狗番黎自然係喱個質素

我呢4張圖嘅合體已成經典圖庫
好膠興

Gchi張生
祝生意興隆

做到閪冧唔加人工唔加人手,好得去邊
仲請埋班垃圾PR,當人弱智架咩閪杰

係，正常，大快活都有得退

渣狗：你食開屎?

一日叉燒飯70蚊會唔會過分左

是但一間茶記都唔會咁貴啦

黃就唔洗睇價錢？

善心打破零回覆

加口水係咪都市傳說黎

龍門老細一向都唔會屌客

有送油菜

唔似水門
生都食依d叫on9

貪平比屎你食，之後又做下公關，搵樓豬啲打手嚟扮回應

一生人可以同渣哥表達不滿，但只有三分鐘

大把供應商係咁啦
下下搵人做QC 咩
都係哦完就算

同餐牌寫嘅唔同都有得死撐

食完自己都唔知就算喇

你信念唔夠

話佢乾就話食物中毒 話你老母塊閪乾即係話你老母生性病?

呢個態度唔錯~
好過某埋人唔岩聽就話人食開屎

黃店水越食越深，612抗爭基金就越嚟越少錢，希望頂得住

黎緊果批唔到佢唔志在啦
再係咁就到個老闆咋型

出完聲: 唔會

錢就照收
大家都係黃絲當無數

因為係龍門囉
咁都要問

高登討論區：冇理由龍門咁多人支持嫁！！全部人都係打手！！成個連登都收左龍門張錢！！d人出黎遊行都係收左美國佬錢！！

開一個廣告post要幾錢？

我俾渣狗block，俾果醬狗block，係龍門無block 過我

唔好唔記得高登記者有份同肛榮合作賣垃味煲
緊係用記者身份寫臭對面

做渣渣兵幾錢人工？

你既意思係咪食得少龍門就唔值得食好野?

龍門不嬲態度都係咁 當初都係啦 咁難食都出得街
明顯無QC 食過2次勁難食 之後不了
求其食間茶餐廳都好食過佢 仲平d

認錯還認錯 改善還改善 2樣嘢黎

屌 拎去拎番先10蚊

之後去到會心思思想買多set煲仔菜
我出過事

踢一踢郁一郁，上次又係咁，影衰晒黃圈

知錯能改幾好

你話龍門做show都好啦，好過有啲舖，畀人投訴完仲要屌返啲客轉頭，話人on9，又話人食開屎

只要認完衰仔，黃絲就心甘命抵繼續食屎，畀人笑食屎仲屌番人轉頭

鍾意食屎嘅咪去多啲囉

知錯能改~

光榮？

咪同龍門差唔多

不了 難食過屎

留返你自己食飽佢

龍門連5毛都唔block

冇屌返你轉頭+block + cap cctv 已經好好

點解明明係龍門錯，但d人一面倒屌渣哥

反差太大

龍門只係一間marketing公司

一堆龍門打手
仲要打得咁肉酸

渣哥係唔會有錯

再嘈block柒你 再叫萬華軍狙擊你

今次係屌太瘦 冇咁嚴重呀

垃圾狗飯就係垃圾狗飯
你鍾意食 就慢慢唔阻你

知錯能改

貨不對辦都唔嚴重

凍 可以食物中毒 嚴重好多

做飲食就知根本控制唔到啲貨好唔好

佢送啲一般料過嚟，唔通叫佢送過咩，咁唔洗做生意啦，最多屌佢兩句叫佢下次好啲

一般唔係太柒都照收貨

Agger

中間幅相中咗白化症?

鏡頭爛咗

不如唔好po浴室食飯照

有錯肯改 比個good

唔明啲人點解對龍門要求特別高
食其他鋪差啲
又唔見放上連登
係要喺黃店度吹毛求疵
唔係話龍門今次做得啱
但大家把尺係咪一視同仁咁對其他鋪頭先

傑哥成日上黎宣傳 有冇俾返錢連仔先

唔駛去到最靚
都唔好俾呢d柴皮叉燒俾人, 叫人點咬

呢啲咪識做人囉 咪撚好似垃圾榕記做黑社會要人硬食俾錢

呢期加左價？ 叉蛋飯都$69

Saturated and trans fat wo

講緊

我平時食得多龍門
睇menu果陣

就知邊d餐一定好好食
例如焗飯之類

同埋知道咩係龍門伏list
例如頹扒餐一定唔會嗌
唔知而家有無改善

Sorry for 1999無分句

渣哥

呢個係daily special

魚蛋論?

龍門係米轉型做高檔餐廳

改咗咁多個月改咗啲乜？
快啲交租唔好做租罷la

食肉獸餐 好食wor

唔似
佢嘅策略似係低價、中價、高價（都唔高啦）客都做曬，咁先夠錢頂住唔執

如果係都幾差,倒自己米

pR 好勁 即刻服哂 反而想黎開po果個柒頭 有無同龍門投訴 淨係識上黎lihkg

講反話

飽和脂肪同心臟病冇關，紅肉既trans fat其實唔多，同埋並非人造trans fat，炸野/午餐肉或者果d人造牛油 即係超市用膠盒裝住果啲牛油trans fat就有問題

算啦，唔係個個夠膽叫waiter換食物
今次始終都係龍門錯，龍門肯改就得

因為龍門對仲某d食店黎緊係分緊佢地既資金來源；
對港共黎講係篤眼篤鼻。所以咪有兩邊人盡力往死裏打
其實將隔離個post改做對像係渣哥，再post上Facebook，我敢賭一定9成留言屌返個客攪分化

成成已經唔理我

渣哥=紅底

萬華軍丫麻

萬華軍=20*5毛，即刻明曬

前國際警察協會香港分會榮譽會長

又要出動傳真社教落既拉線圖

如果係渣哥，已經搵緊cctv了

仲送埋中

又bin c

啱啱失業冇錢開飯
可以施捨下我？

差少少1000正皮

歡迎批評
禁止抹黑

佢教既
將d唔係真既野，加條線加d圖，就會係真
最緊要呃到港豬

再加上，萬華真係有股份係100毛，而100毛有股份係渣狗

其實龍門d扒好ok

奶左野肯正面面對同作出改善 呢D黃店平時剩係食lunch唔夠 我聽日開始即刻去食多幾餐懲罰死佢
BTW D叉燒咁肥會唔會肥死我 但肥死我都食 同佢鬥長命睇下佢俾我懲罰死先定我三高塞血管中風死先

D 人話龍門難食都係講事實,邊有抹黑

老闆已經認撚咗錯啦 仲想點？

免費請佢食一世掛

所以渣狗紅底真係valid

老細話已經改善咗

食肉獸餐

而家食過咁多次 冇試過凍

凍奶茶咪凍囉

渣家四天王

咪多Marco呢類爛泥囉

ok you win

仲有佢班朋友 咩手畜Sarah 美甲fanny chan 粉閪妹妹

已經過千

可改善

精液、屎坑、生雞、人血
就咁比較之下，生雞似乎係最正常

勁大塊 食唔晒

唯一唔係人體分泌相關

輕鬆

我肥仔食完都勁飽

推

幾好

冇心做就唔好做啦

南亞仔一定無嗌過以前50蚊午餐既沙丹豬扒飯
性價比極低
其他餐可能有乾炒牛河 焗飯之類

真係冇

呢個真係痴撚線

有膽就唔洗開post
即場解決到啦

翻睇機場特驚未

半價食屎有閪用咩
屌足咁耐都仲係煮唔好啲嘢食
我寧願佢收返正常價換過個識煮嘢嘅廚師

其實有咩餐廳可以俾你地一講
就即刻回應 仲要跟進 同改善

其他 啋你地班友都傻啦
試下其他餐廳 真係 睇都唔睇

龍門真係算係咁

大把直頭屌返個客

龍門Facebook 真係好多白卡

其實香港凍肉供應商係好閪
啲貨好多時一開始幾批靚貨
跟住突然又縮水/難食
跟住就正常返
你話屌供應商 得罪佢下一批有啲靚貨又未俾你攞先
想即刻轉又未必轉得切

屋企有做凍肉生意 同過啲批發商打交道
有啲無咁好嘅貨又要硬食
有時仲要唔啱秤 我屋企人都無出聲
真係好難同班大爺講數㗎

所以張生今次如果只係個別事件 唔係一大群人 唔同分店都有問題就比次機會啦
唔講黃藍
餐廳質素本身依家都改善咗好多
咪普通香港茶餐廳質素囉
有時仲平啲添
經過或者就腳咪食吓囉

屌呢個真係要推,感動

原來係咁
又學到野了

我淨得去過一次 D呀姐幾NICE

我相信唔止凍肉，所有供應商都係

好食左先講野
保證邊個會信

啲碎咪用匙羹拔埋佢囉
嘩我真係第一次聽
有人唔食蛋卷碎/碎咗就唔食

我就係咁

無比較無傷害

龍門真係少有嘅黃店
你屌佢唔會屌返你轉頭
唔會屈藍屈分化 屌你作故仔
仲會肯去改

講真 算係咁啦
食就真係唔算好食
但係態度上好過好多餐廳
起碼肯改先

清,心水清

加人工嘅野閪杰會撚做咩
揸乾員工佢就叻

唔做點昆你班傻仔錢

我比較鐘意搖出黎，跟住奶d碎

屌你啦,請我食屎
我請閪杰食屎差唔多

乖 死返去cctvb睇肛文吻

肛交*

之前食雞翼，有一隻入面有少少血
同阿姐講
即刻換俾我，仲送多隻

咁嘅態度仲幫襯佢嘅真係On99

狗糧

其實幾個月前叉燒已經係咁
等睇改善

又唔好講到啲供應商咁衰, 你估佢哋知咩. 入返黎咁大堆貨, 佢哋都唔會逐件拆嚟睇. 個廠俾啲乜嘢佢佢就俾啲乜嘢你.

而且呢度係講緊叉燒, 同絕大部份凍肉供應商冇乜關係.

同菠蘿炒飯個菠蘿一樣

其實都無燒味部，又賣咩叉燒飯？交返嚟想有幾靚？
畀心機做好咗本身茶餐廳應該有嘅出品先啦

其實你係咪張生本人

唔係
佢精算佬，我係金融分析佬，差天共地

年齡上都差天共地啦

都係數口精

仲係嫩草

根本餐廳認衰仔就冇死
硬係唔知點解有D柒頭老細要屌客

廚房老+廢中廢老性格
唔輸得 自己永遠是對的
你望下班垃圾官就知

林俊傑我屌你老木

老木？

渣家軍堆肥𨳊老MK

龍門已經唔是第一次
可摸耳重新所有食物檢討
唔好人哋話某樣唔得佢就話改好嗰樣
定係想靠人哋話佢啲嘢唔得嚟儲人氣

其實係唔知點解大家對佢特別嚴格

有 mon po

就算真係個客發爛渣 餐廳冇錯
咪自己吞左啖氣佢囉
而家做生意係為氣定賺錢

最撚憎D人PO上IG FB去公審 審贏左又點 會多左客? 唔會囉
冇食開果班心諗 哇原來去食野講錯野會被人擺上IG 咁唔去啦
食開果班 仲可能你咁搞法唔去食
傻閪唔撚識諗

金融佬呢幾日有冇玩 GME 同 AMC?

明明出邊咁多好野食，點解一定要食龍門

冇人屌就扮冇事
有人屌咪扮下野叫供應商跟進囉

跟進左成年食物質素都唔掂，唔係有黃絲光環晨早執左啦

最緊要係識改善同唔會死撐

個描述咁似某黃色水閪

一係就公審個客 再擺自己伙記上台
一係就開分店前就post 下抗爭圖係fb
消費一下

冇，唔賭博

冇針對任何人同餐廳
同所有老細講

係黎黎去去都係萬華軍果堆鍾意公審返客轉頭
公審不特止 仲起人底話返個客係藍屍
然後又召喚到班港豬一齊叫個客係分化

有冇巴打試食

萬華軍

我跟傳真社學

傳大媽

我唔知69蚊羊腩煲有無羊

一樣㗎 只係份量唔同

咁撚難食仲有白痴仔俾錢佢,俾我都唔鳩理啦
你估閪杰會食返自己餐廳咩

啲叉燒改善下最好，太乾

唔翻炸點扮燶叉,邊有咁多燶叉呀,廚房睬你都on9

又一面倒
69蚊龍門叉蛋飯 vs 71蚊渣哥咖哩牛腩飯，你會選邊個？

條友係渣粉

用火槍燒下就扮燶叉

佢諗住開po笑龍門，點知d人面倒支持龍門

瓏門冰室出咗燒味飯

你試唔試叉燒

如果冇信得過嘅供應商根本就好大鑊
規模唔夠大唔會養得起一個人睇貨
每次來貨都可以睇清楚個人手要非常足夠
通常細舖係啲老細或親信收貨

我想試鵝

銅鑼灣個間都唔差

唔好係黃店就鳩衝（5）

乾到成條柴咁

真係狗也不吃

知錯唔改 狗也不屌

等睇食評

銅鑼灣有個呀姐好撚鳩
成日扮曬野睇唔到你

留名有人試叉燒燒腩仔

等你試先

你噏乜撚自己中意食
佢menu寫肥叉而家比條柴出嚟呀

唔試
上次個珍珠雞太嬲
遲下分分鐘早餐+5蚊有兩三舊叉燒
我咪傻仔左

Push

真心覺得 老闆又好 員工都好 廚房佬都好
你至少整出黎自己覺得正常先好賣丫

閪杰志在昆水,邊有良心同你做餐,咪發夢啦

樓主pin 呢個

Pin左了

龍門不嬲垃圾

80蚊

除咗鵝 好多都係$6x

好撚貴

貴撚過太興,仲要食交貨燒味,傻仔先幫襯

以前龍門居個間係同對面燒味黃店買
但都係好乾好瘦

渣狗個名周圍都咁臭

港豬：條友係分化、5毛、鏝頭張比左幾錢佢？

碗嘢好爛屎feel

感覺得蛋係食得落口